屯門公路入屯門遇到軍車

然後呢?

常唔常見

ZG牌 老解
不過
青山靶場返軍營, 日日都有老解軍車行屯公咁滯啦
唔好杯弓蛇影

純粹好奇問下

你話入屯門丫嘛

八點開始射 啱晒時間

好少呢個鐘數行屯公
真係純粹好奇
如果唔係都唔會開喺汽車台

真係第一次見